#
 
ประหยัด
พื้นที่
บน
ดิสก์
รุ่น
หน้า
สามารถ
ติดตั้ง
โม
ดู
ล
ใช้
งาน
Visual
 
Studio
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
โชว์
สามารถ
ใหม่
รุ่น
ถัด
สามารถ
แยก
โม
ดู
ล
โปรแกรม
ติดตั้ง
โม
ดู
ล
เท่า
จำเป็น
ใช้
งาน
ประหยัด
พื้นที่
ตัว
แกน
ขนาด
เพียง
เพื่อให้
ติดตั้ง
สะดวก
ยิ่ง
ชุด
ติดตั้ง
สำหรับ
พัฒนา
โปรแกรม
แต่ละ
แนว
เรียก
เบื้องต้น
ทั้งหมด
ประเภท
ใคร
ใช้
งาน
ไหน
คลิก
ทีเดียว
ติดตั้ง
ต้องการ
ใช้
งาน
ทันที
เทคโนโลยี
จนถึง
เทคโนโลยี
บริษัท
อื่น
.
NET
.
NET
หน้าจอ
ติดตั้ง
ภาพ
ติ๊ก
ทีเดียว
ก็ได้
ใช้
งาน
ต้องการ
ติดตั้ง
ไฟล์
ประเภท
อื่น
เปลือง
พื้นที่
ที่มา
Visual
 
Studio
 
Visual
 
Studio
 
stack
 
workload
 
Python
 
Node
.
js
 
Cordova
 
Universal
 
Windows
 
Platform
 
development
 
Web
 
development
 
incl
.
 
ASP
.
NET
 
TypeScript
 
Azure
 
tooling
 
Windows
 
desktop
 
app
 
development
 
with
 
C
+
+
 
Crossplatform
 
mobile
 
development
 
with
 
incl
.
 
Xamarin
 
desktop
 
application
 
development
 
Linux
 
and
 
IoT
 
development
 
with
 
C
+
+
 
Crossplatform
 
mobile
 
development
 
with
 
Cordova
 
Mobile
 
app
 
development
 
with
 
C
+
+
 
incl
.
 
Android
 
iOS
 
Office
 
SharePoint
 
addin
 
development
 
Python
 
web
 
development
 
incl
.
 
Django
 
and
 
Flask
 
support
 
Data
 
science
 
and
 
analytical
 
applications
 
incl
.
 
R
 
F
 
Python
 
Node
.
js
 
development
 
Crossplatform
 
game
 
development
 
incl
.
 
Unity
 
Native
 
Windows
 
game
 
development
 
incl
.
 
DirectX
 
Data
 
storage
 
and
 
processing
 
incl
.
 
SQL
 
Hadoop
 
Azure
 
ML
 
Azure
 
cloud
 
services
 
development
 
and
 
management
 
Visual
 
Studio
 
extension
 
development
 
workload
 
workload
 
Visual
 
Studio
 
Blog
 
